中學生涯未試過同毒步天下格劍是否人生遺憾？

唔係

咁樣...
中學生涯未試過同毒步天下溫書是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下食午餐是否人生遺憾？
中學生涯未試過有毒步天下上自己屋企是否人生遺憾？
中學生涯未試過上毒步天下屋企是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下食下午茶是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下食晚餐是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下食早餐是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下出街是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下一齊買衫是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下一齊影相是否人生遺憾？
中學生涯試過同毒步天下打邊爐是否人生無憾？
中學生涯水運會未試過同毒步天下一齊影相是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下一齊去自修室是否人生遺憾？
中學生涯未試過喺grad din同毒步天下合照是否人生遺憾？
中學生涯陸運會未試過同毒步天下一齊影相是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下一齊返學是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下一齊放榜是否人生遺憾？
中學生涯未試過落雨遮毒步天下返屋企是否人生遺憾？
中學生涯未試過落雨遮毒步天下返學校是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下講野是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下講超過五句野是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下講超過十句野是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下一齊做功課是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下一齊抄功課是否人生遺憾？
中學生涯未試過幫毒步天下做功課是否人生遺憾？
中學生涯未試過教毒步天下做功課是否人生遺憾？
中學生涯未試過有毒步天下幫做功課是否人生遺憾？
中學生涯未試過俾毒步天下教功課是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下食百里香是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下拖手是否人生遺憾？
中學生涯未試過拖毒步天下隻手是否人生遺憾？
中學生涯未試過俾毒步天下拖手是否人生遺憾？
中學生涯未試過攬過毒步天下條纖腰是否人生遺憾？
中學生涯未試過有毒步天下上自己屋企是否人生遺憾？
中學生涯未試過上毒步天下屋企是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下一齊去書展是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下一齊食麥當勞是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下一齊食大快活是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下一齊上連登是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下一齊補習是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下一齊去科學館是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下一齊去歴史博物館是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下一齊去太空館是否人生遺憾？
中學生涯試過有毒步天下打電話畀自己是否人生無憾？
中學生涯last day冇同毒步天下影相是否人生悲哀？
中學生涯未試過同毒步天下一齊唱k是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下一齊上pe堂是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下一齊踩單車是否人生遺憾？
中學生涯落雨未試過同毒步天下擔同一把遮一齊行是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下share杯麵食是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下一齊過暑假是否人生遺憾？
中學生涯未試過同毒步天下渡過悠長嘅暑假是否人生遺憾？

係人生悲哀

我未試過 但唔覺得遺憾

好多遺憾

所以唔好生仔呀, 只會為個仔帶黎勁多遺憾

GAY